[歐霸決賽]阿積士球迷區

Let's go Ajax!!!

最衰冇我

我十年阿迷

有你入唔到決賽

廿年積迷留名

你個名

十二年阿積士fans留名

me十卜我地b查

70年aj球迷

agger路

屈弱隊機

ajax

由71 72 73 歐冠3連霸開始支持AJAX

利申: 80後

聯合軍

二十年反獌

兩個鐘阿積士迷

我創會會員黎

佢星期二出唔到

加時朗隊絕殺

又jer我牛奶囝

10年阿積士球迷

正邪之戰

支持左阿積士30年了

35年利迷

ajax前球員留名

Hi me too

臨時忽然阿迷
當年球迷世界有睇荷甲精華 伊巴 so9 巴布

ys

伊巴 史譚 雲高爾 白連特 祖迪告魯夫

我積揮手區

Ajax最深刻係楊天經係tvb成日吹奏so9
Btw ajax真係好撚正 荷蘭班霸 葉恭介既球隊
啲射手又係勁
Hunter 100幾場入90幾球
So9 48場入49球

最緊要係咩！

我反獌

亨特拿時期開始撐了

新轉會

30年ajax迷報到

Ching ho ball

Go Ajax

好鐘意amsterdam呢個城市
Ajax

正義嘅球隊 阿積士

創會球迷

以前無線有荷甲直播

✋🏻
阿積士由荷乙開始入場睇起

我12年阿迷

Ajax 名宿留名

阿迷

20年阿迷

20幾年阿迷啦, 上年歐洲國家杯期間終於去左Amsterdam ArenA朝聖

最愛柏金

雲巴士頓年代開始睇

阿仙奴

我都想去

講真, 緊張左好多日, 今日特別緊張,
呢幾年睇阿積士既波, 係荷甲就超班, 出到去打歐洲賽就好快收工,

前幾年, 因為柏金做助教, 所以場場睇, 為既都係只係可能個鏡頭影下柏金, 上年之前, 都係由班Ajax 出身既球員做教練,

到左今年, 由Bosz教, 我一開頭覺得呢條老野又廢, 又唔識波, 又玩野將柏金個班助教調職, 歐聯又入唔到小組賽, 之後又將El Ghazi 同Bazoer 唔出, 仲將佢地賣走 , 但係隊波之後上晒力, 再升左古華特仔同de Ligt上一隊 , 成隊波有form 左好多

今晚一定唔係冇得打, Onana 希望佢今日上晒身, Sánchez 就係今年最佳球員, 要過佢係一件好難既事, Ziyech 就好似一個左腳既史尼達咁, Dolberg 既把握力都好高, 成條中間線都係強既, 今晚打場好波, 拎隻杯返荷蘭, 再唱three little birds

忽然阿迷

反魔狗大隊長報到

阿積士一天聯合軍

去啦 上年成個歐洲之旅最開心就係去球場感受下
今晚要贏波

真Ajax 迷

20年

老夫留名

我季初都覺得bosz好廢 不過真係越打越有
希望onana生性

Younes ziyech應該好快走

Sanchez都係

艾力臣！！！！
不過我係獌

Younes勁咩

30年阿迷

歐冠盃次數
Ajax 4
69000 2

反獌聯合區

巴打同好
柏金係我第一個足球偶像 令我鐘意足球
史尼達就係近年最愛
阿姆斯特丹係歐洲城市黎講算係好似香港
夜晚多野玩 又靚 天氣又唔太熱唔太凍 舒服

個球場我都有朝聖 但個場係荷蘭國家隊隊比賽

今晚著希丁加睇波

Younes 同Ziyech走都冇咩所謂,

Younes 個位至少有古華特仔同Neres 一定可以代替

雖然Ziyech係勁今年, 我覺得全年最佳球員係佢, 但係van de Beek, de Jong 同Nouri 都唔差架, 如果有高價錢賣走佢, 又可以重用返荷蘭本土新仔, 我覺得都可以接受

今晚覺得對荷蘭未來好重要, 荷蘭波依家差到爆, 真係好需要阿積士嬴波, 振奮士氣, 我都會著柏金波衫撐愛隊

當年我睇住告魯夫出道 估唔到咁快50年了

呢到根本係地球聯合軍嚟

今晚出唔出葉恭介？

ajax青年軍留名 今晚屌打萬年

Ajax名宿都留名

Ziyech都係荷蘭土生土長 u18 u21都係打荷蘭
荷蘭一早又唔選佢 搞到俾摩洛哥搶人

明明荷蘭要ziyech依啲人

咪係 有左佢起碼都有人接到史尼達班
宜家荷蘭真係

佢根本就係左腳既史尼達

告魯夫出道嗰陣已經開始撐

阿積士死忠

Lets go Ajax

我一件柏金都冇

你講得無錯
自從星仔個期隊psv之後 荷蘭波都好耐冇係歐洲賽威過
近年仲由歐洲第六聯賽跌到去第十
國家隊又係青黃不接
所以都唔知點解今年阿積士碌到入決賽

希望拎返個盃振下士氣

講起史尼達 就諗起14年世界盃之前吹到係新史尼達個個佐迪卡斯 到而家都冇上過位

係咪得我一個真心覺得Dolberg勁

個post好多垃圾會然

獌聯贏硬

加斯安奴柏利

廿二年真阿迷留言

希望佢唔太早走 練多一兩年就正

今晚計馬會賠率，阿積士cham唔夠20%

荷甲世界第一
利申1900年開始撐

阿吔S
lets go!!

我轟借將B. Traore

啲finishing

估唔到連登有真阿積士迷，我都係廿年fans。
對上一次威威已經係朗奴高文教嗰隊2003。
年年俾人拆骨，後防可以同上年完全唔同 ，買咗david sanchez係勁咗好多，個龍都好過施利臣。

首回合靠佢先贏

香港咩台有得睇?
bein sport/tvb sport都無

Now670

咁佢finishing真係麻麻呀嘛

十年反曼留名！

希望佢今晚可以入到曼波

入到我派滿漢大餐

Dolberg

Ching sick ball

三十年阿積士球迷報到

B.查

創會球迷報到
主場D草我有份種

沙高

Onana

我都去過 但個導游好hea

十年反獌球迷
今晚撐硬阿積士

睇番阿積士打里昂 d地面組織快到 隊波好有機動性
Dolberg好屈機

有冇睇埋第二回合

我去個次個導遊都ok
不過佢大部份講既野都知
今晚隊爆獌

刺迷表示支持

辛苦各位陪我地睇曼聯奪冠

廿年球迷報到

反獌留名！！！ 今晚屠柒獌狗

永遠都撐獌狗對家

迷阿80年了

阿積士平均都唔過24歲 好後生

係 一大小小就俾人買走

各位痾迷大家晚安 準備要豬波了

死獌狗

有日職唔踢踢港超咩

呢到肯定全部都係反獌狗

你都係

反獌報到

油王

敵人既敵人就係朋友

今晚好多朋友

十年球迷

除咗獌今晚全地球都係朋友

幾點開波？

獌輸嘅話小妹自貼

Meanwhile in Netherlands

本來見獌狗呢幾年咁折壓今晚唔想反佢
但我既血已經混入反獌DNA, 唔反身會痕

我地加柏舊將younes 係咪好勁

好想回購

ajax vdv

我10年阿迷

之後會唔會各奔前程

都一定咁滯

求Link

成班撚樣圍埋哭波喪

比d面黎好喎=.=

10年ajax球迷
由葉恭介時代開始睇

求ios睇到既link

Ajax Amsterdam

球探體育

唔係話youtube有咩 但好似delay好勁

阿狗加油!!!!

Gogogo

schoene

呢個post既樓上全部坐監

Ziyech

有冇LINK

求link

利申阿狗

xxx

XXX

1900年開始支持阿積士

上一世阿積士人留名

阿積士贏獌狗 以後追棒阿積士

默哀拍手......

呀狗加油

咁接波

安答們將就下

阿積士後防好廢

一黎就派膠

曼聯屌打

清wor

好牙煙

得Ziyech似d樣

唔夠班

得21歲仔

中堅De Ligt 17歲

阿狗班人好似連傳波都唔識咁

兩隊打假對攻

有無link

獌好茅

你係咪番ajax

Hi 牙粒

俾人屌打

爆炸狗差啲

半場都唔係幾過到

屌 似輸三球起跳咁

希望ajax可以輸少過2球

摩佬一球之外又大巴

過多排先定去向 不過希望我都希望返Ajax退役

痾吔屎攻唔入 等收皮

係咪後生仔緊張啊

被屌打既

屌

Younes

Ajax 20年球迷

左邊個球員好扭得

新晉德國國腳

查奧爾

差啲要SM 香港

番去以老帶新

普巴!!!!!!!!!!!!

爭d就要對香港

molu

gg

Gg

普巴

咁撚負碌

咁樣輸

吊

無啦 ajax打落差兩個級

彈到traore？

-6到

天亡阿積

防中埋得慢

中間冇人咩事

垃圾

經驗唔夠
點會咁企

界外球給人

仆街開大波

全部人追波

黎巴嫩

希望摩佬偽用1:0大巴戰術

呢個轉身得個靚字

可唔可以唔好咁廢

成班o靚仔

曼聯打得仲輕鬆過對英超下游

阿積士冇心踢

個球證好廢 咁都唔黃

好彩獌唔識打反擊姐

成班空躝死啦 又比獌J半年

真係一球之後擺大巴

怯到成班

曼狗入一波就好撚輕鬆啦
依家又係靠犯規打斷人地攻勢就夠
摩佬d濕鳩最擅長嗰瓣嫁啦

重揼阿積士下一隊入球！

對里昂果場水銀瀉地既進攻去哂邊

十一個人有十個都係25歲以下，
冇一個人有大心臟比賽

成班太怯

獌d反擊廢撚到

個中場中咁廢嘅

你冇撚野呀？

波都唔識畀

中場都出唔到波

山齊士交失好嚴重

不如你唔好睇啦

一定輸好多

失第一個波點會咁掉

有個得17咋

係咪中堅

yes

踢到好似一隊打U23咁

呢隊咁既廢野都有球迷真係笑撚死 踢到成pat屎咁

中堅de ligt

身形輸曬

"I have never seen a bag of money score a goal."

- Ajax's Matthijs de Ligt on facing Paul Pogba.

隻右閘真係唔係一般既廢

對中堅加埋後生過Terry

後備有韋斯達文可以拉高番平均年紀

淨係識係中後場猜
我冇睇過佢地，但應該冇咁垃圾掛

福仔斷J

右閘食咗米希達恩幾野

中場交失幾多球波

抵撚死

踼唔返平時班波

閘得幾靚

依家先有黃 個球證

本身開始企得返穩
但比黑鬼巴果野-6入左又散晒

中場冇乜現位

禁區幾個企定定睇戲

Ziyech幾撚勁

自己on9,界外球扔比人怪得邊個

其實睇得出阿積士有部署，中場逼搶好快，但d波好快又冇啦啦比翻人

獌真係好屎波

原來散中人

兩隊鬥交失波 好撚廢

咁樣斷自己攻勢 屌

悶到訓著

traore

後防四個最好竟然係個17歲

慘 扭極冇位起腳

Cls

咁樣1:0 完場都幾樣衰

屌你,仲唔射

屌那星 對面咁廢 曼聯都一樣係咁柒 反擊都無

阿積士定左落黎踢得好左好多
獌個手制得返正方形

入波啦

好扭得

個大巴密撚到

係咁扭

好波過你

摩狗真係
堂堂蝗者獌都唔敢壓上攻

ajax唔好攻太上呀

交失波大賽

假到仆街，俾波人地

交波出界

又交失

阿積士究竟點樣入決賽 踢到屎咁

阿既人一到三閘線位就犯規整停
真係好撚濕鳩

拖雷成日想自己去

都幾-6，8強12m,四強贏一球

63%傳球成功率

已經代表過大國腳

阿積士有無d老將可以出黎壓下場

上呀！恭介！！！

8強加時贏史浩克

葉恭介

屌場波好低質

屌,on9,追到都踢出界

Schone？

拖雷唔獨其實前場仲多機會
不過隊友咁撚廢又真係冇咩信心交波

D 中場隱型到

獌下季都係咁都係會落返歐霸

個中鋒幾勁

屌你個sanchez

Sanchez痴撚線

玩命

呢下真係好撚低質

兩條黑鬼廢撚到呢

邊個扔？

歐霸決賽咁既水平

上季利對西正好多

Ajax練好d傳波先啦屌

洗唔洗打阿積士都擺大巴呀
好悶

個Sanchez俾波尻得好緊要下

贏左霸氣盃仲唔買基沙文咩 下年番生啦

個sanchez仲話車仔想要 即刻縮沙啦

成隊都係咁啦

上年好睇好多

仲要最多波掂係佢

買基沙文，馬達可以走人

到底曼聯踢緊咩

兩隊都鳩

加美路係咁威脅猁條後防

我轟先唔要呢d垃圾

屌你，有機會反擊又傳唔到位

咪撚搵個5號出波啦 屌

入一粒，大巴死守

佢地反搶好勁 好似5秒內搶返控球權

西維對布魯日都好睇過呢場

拖雷呢下one two幾靚
但真係差收尾果下

畢爾包炒49k都好睇過呢場

件traore都幾撚好扭

第1下唔射，仲拖就冇啦

阿積士d走位真係神到

咪得個扭字囉
冇finishing

曼狗入歐聯又dom2億出來嫁啦 驚閪咩

come to ar la diu

佢勁

唔識finishing
你扭撚到美斯咁都冇用啦

Ajax個教練團仲勁過皇馬六條煙

不了

有無清覺得普巴波底好差
傳球波都彈彈下

Traore 返車仔唔知有冇得踢

馬達基本上冇位踢

係條後防同中場鳩左少少姐，入肉攻勢都有架，唔駛講到咁衰

做多啲撞牆啦

好悶唔知睇緊乜

佢控球唔差喎 :o

似adama traore

Dolberg無波到

阿差個識扭波既人

好多時有位唔交,仲推多兩步,冇啦啦比人搶左..
ON9

ajax有無其他中場中

下下都好離腳 不過球鳩ban又比佢入到球屌

阿積士全隊得個traore打得好

唔差啦，其實佢好全面，除左身位冇邊樣突出

阿有u la 仲駛咩買

獌狗用咁撚多錢買隊波對班90後都要泊巴士
真係好撚垃圾

成個半場淨係鳩扭然後比人cut
咁都入肉

Dolberg隱形

要買個突破形既 咪j緊哥斯達
加埋占士同基沙文 馬達又可以賣返比轟算

我最佳位置係中場中，我都唔爆人既

希望摩佬一世都係獌 悶撚死d獌狗

拖雷係亮眼
但絕對唔係打得好
D決定好差

Ajx 中場真係要搞搞佢，成個上半場攻勢都係靠個人能力扭上去，傳波又默契不足經常傳位唔傳腳

摩狗真係足球毒瘤黎

摩狗得呢招，前面靠球星自己黎

阿使唔使咁驚

每次自己推過半場都畏首畏尾

成隊靚仔又扭得又快但係無個識走位
搞到個節奏好似踢街場咁款

究竟點解個山齊士俾人吹奏

阿積士中場無乜頭髮果位

啱呀 打下左路啦屌

永遠得一隻中場現位，應該引開d 人 比第二個中場啦仆街 點做波架

食返支煙先🚬

撞多D one two 仲有機既

今晚打得幾差下

希望有場睇打交

ziyech carry緊個中場 山齊士打得仲差過de ligt dolberg好慘冇波到

traore 嚟未來熱一定有未來

曼聯防得好

一個球員唔識係適當時候做適當決定
幾好扭都冇用啦屌
花式足球咩你估

卡拉臣回後d幫手分波啦

利申今場de ligt好勁

？

竟然將控制節奏交比後衛

死都比個中堅發板

個卡拉臣做過咩？

個中堅仲要唔撚掂

個個都驚用波驚甩

球然同會然一樣辣殺

吹到好行既多貝治影都冇撚埋

睇得出佢地有啲怯場

中堅果個成日都企係費蘭尼隔離

經常出現等波到場面，又無人走空位，希望下半場會多返跑動

阿積士中場係咪唔會攞波？

屌你老母

我查入番粒波ok?

Ajax綁手綁腳

打到咁 好撚想死

都唔係有d 屌你個中場踢緊60年代波咁 都唔撚走動

同上場切爾達一樣，對住獌踢得好淆底

摩佬接手後係得呢招，只有球員多走空檔先有機會下下等波到真係可以收皮

比魔性嚇親

都正常 對面個個世界級球星
真係聽個名都有d怯

我見到都抓晒頭比你拎到波都轉唔到身不如多跑幾步拉返空

成班後生好心跑多兩步喇

跑好多其實，不過傳唔到

有球個中堅上黎用波9傳
曼截到清返出黎
佢拎返再9傳
曼又截到清返
佢又拎返再9傳

唔只中場，兩隻翼係淨係拎波 無乜run in behind 咁樣曼咪越比越少空間中間

我會覺得中場條老野要換走 換van dear beek ，beek 波底好 有long shot
Delberg 換古華特仔 搵查奧爾打中間 前場幾個既過波能力好高
希望追返啦下半場可以

冇意識走位
冇意識傳
成件事

收皮啦，帶住綠帽係小jj 嘅偽秦始皇

ching ho ball

戇鳩仔

拎一億黎踢大巴
獌迷真係恭撚喜曬你地

齊腳都可以打得無默契 睇黎1球到完場機會好大

廢爛泥

屌,垃圾

2位

0-2

唉唔想R聯見到獌聯呢D辣殺球隊

好垃圾

獌贏撚左啦

diu

垃圾波

訓得

真係好撚垃圾

射得好靚

成堆禁區紙板，on9

訓教

玩撚完。。

完

攻左咁耐比人一野收皮

瞓得

踢成咁，被大炒吧

拖雷又黎
右手邊有人俾唔俾死去

Ajax are playing exactly like how you'd expect an XI of kids to play in a final.

踢乜撚

抵你冇荷甲冠軍
都唔知呢隊垃圾點入決賽

抵輸

兩隊都鳩 但阿積士真係爭兩班波

我既細波又玩完

究竟點入決賽
同上年決賽差勁遠

雖然鐘意荷蘭隊 循例支持阿積士
但覺得如果係里昂先有力反到曼

molamola

兜口兜面比失波，拖到好慢，死都要經一經右路

比里昂入決賽好過

辛苦各位反獌深夜睇波 可以早抖

即刻冇人推post

究竟呢隊波點踢04里昂出局

辛苦各位反曼捱夜睇波

睇緊

Ajax廢撚到咁樣，遲下歐聯附加賽輸埋佢算啦

其實個中鋒現位已經唔錯

留意到有阿J士迷話咁快2:0唔睇了，去打機好過

點解咁易放棄？咁無體育精神

靠主場 客場無贏過

阿積士有冇射過一腳波

垃圾阿積士

識唔識傳波嫁

入到決賽變左第2隊波

成班人面對面都可以傳失 踢碌撚

樓主已經開左fifa等大家入

呢隊阿積士似足之前阿狗
成場鳩下鳩下禁區外䲪搓
然後一兩下畀獌狗easy ball 收皮

隻10號

睇見個對中堅都覺得慘
乜撚都要佢地做
啲隊友唔撚走位

ziyech非池中物

應該踢多陣就鳩谷

之後瘋狂斷攬，比人反擊輸多2 粒

唔夠扭咪扭啦

學界走位

辛苦曬你地班反獌
阿狗可以預習定
下季呢啲時間起身睇波

呢場明明計星期三踢=.=

屌你牙15狗！

我已開始練習
慢慢開始著急

一早話咗

華倫西亞好勁

垃圾杯，派2&b 都然

著急這球場星期四

歐霸有早場踢

查奧爾當左自己美斯

獌狗都讓個波比你踢仲踢成咁

費蘭尼勁撚到

Neres in

💔

弱版山狗 d隊友成日比個波佢用

但唔知做過d乜

佢由變路踢到去中間攞波

踢到無默契咁

明明係新杜奧巴

換走個前鋒做乜，換十號啦

隻十號咁廢咁既

獌攻啦好嘛
都贏撚硬架啦

換younes啦
怯到

班中場真係廢撚到

輸哂輕驗

2x分鐘訓能到而加

Younes好垃圾

世一右閘華西

怯到……Ziyech平時撚人撚狗咁今日對獌收哂火

差啲輸多粒

成場係咁甩波，唔知踢乜

廢蘭尼好撚勁

爆炸轉身

Ajax

究竟個10號做過啲乜

冇人封又唔撚射咖喎 係要俾返後

成場1on target

就算有盤扭，有組織，但埋門真係差幾皮

ajax得1次中龍

獌下年拎歐聯了

除左 查奧爾， 其他全部廢

攻個陣成班谷到勁前
同條防線斷層冇人幫波

個11號廢到

換van de Beek啦

人地比波佢，佢就回番比人囉

查奧爾做決定好撚差

觀察球賽

個啲左腳史奈達 最強中堅去撚哂邊到

Van de beek

成場懶懶行

用kluivert啦
Younes out

個中場中係咪臨時搵架

屌你老母個10號死未牙

其實同我唸既差唔多了

盲佬打到咁勁就知佢地有幾廢

張家輝黎

10,11成場最廢

衰撚過耶耶托尼

咩料? 屌你老母球證

啲盤帶腳下功夫係好但真係9下9下咁啲決定好差

球證
有delay

連幫波都冇，廢到

仲廢過伊禾比

=.=

認真 伊禾比係呢隊Ajax 應該超班

喂！

2&b已經變左達標線
below 2&b / above 2&b

10號我屌你老母

馬達頭先坐低

咁樣開罰球

11 幾時肯死

仲要諗左咁撚耐

11 好撚廢

反擊個陣晨運咁撚樣

個10號
跑動少到

其實我覺得最好波係班後防

個對中堅下半場好左好多

連華西都打到上哂身，呢隊波影衰哂阿字頭

打交

de ligt好撚勁

阿字頭唔影都衰啦屌
某阿冇左某爺爺根本屎都不如

英冠升級賽都好睇過呢場

出個十號好似打少個咁

朗尼走出黎揍熱鬧

你咩技術呀玩後腳

on9到震
落後梗兩球玩啲咁既野

岩岩先load到

de Ligt同Sanchez好撚勁

求rashford 單對單de ligt成功率

荷甲奧斯爾

原來係後腳+ no look pass

>>>>>細哨

Sanchez普通啦
上半場好廢

10號係fifa全隊數值最高

肥西比返件十號ajax啦

阿積士贏得了掌聲

獌迷的掌聲

Frankie De Jong

我知雲爺爺下隊去邊好 Ajax應該perfect match

仲唔換十號

隊長唔換

個十號應該係契仔黎
正常教練應該半場換撚走左
死球又唔係佢開 成場散步 後傳

隊長牙

講真阿積士換走左Schøne平均20歲真係算係咁…人地其他隊係u23

石頭50m

de ligt100m

11號識唔識傳波

係都換11先啦

rashford一次都過唔到de ligt

Kluviert無份踢

拉定馬勁d?

對面大巴仲想慢慢扭入去猜入去
用下腦再踢波啦

十號應該成功觀察球賽
同埋對球場人流管制作左控制

次次都一個人扭，其他人睇

阿積士球迷區

上左咁耐連登都未見過

第一下咁空都唔撚傳 on9

兩個打交一齊紅算啦

個11號真心好撚野
人地擺明車馬係塞你中路
佢就下下左路拎波都cup入中間

呢條友完全控唔到中場

每次禁區頂/大禁區內有空位都唔敢起腳
推多推個位冇撚左

唔怪得迪比可以做荷甲王

呢隊垃圾波點解會入到決賽

有位傳你就射
冇位傳你就傳

玩多陣fifa先啦

Li hard

連囝

屌，獌又巴士

10號真係……浪費左個號碼

traore平均上腳時間止唔止5秒

連字頭既真係冇個勁

Cup得幾靚

冇計佢右腳搵食左腳廢…Ziyech啱好掉轉

浪費左氧氣

Second half 終於有腳中龍
阿狗準備又拎亞

不過佢真係好快

10號

E巴

打到燥晒

如果佢唔係冇信心要痴翻腳射冇可能追到

估唔到全場最佳係De Ligt同Sanchez...唔係佢地應該5比0

收步收得太多

完全唔撚似決賽

sanchez上半場太廢
不了

歐超杯又準備比獌拎埋

個個係咪以為自己係柏金 奧華馬斯 去到禁區就下下轉身傳球 又no look又後腳pass 睇阿狗都無咁on9
利申阿狗 純粹想獌仆街

個10號今季有入選荷蘭國家隊
抵荷蘭踢到死死下

朗尼最後一場？

De ligt 唔錯，包左好多波

全場最正常 我會比個龍

11號都入選德國洲際盃

11其實唔差，上半場淆場姐

好低質既決賽
一邊亂鳩咁踢
另一邊身價多人100倍走去泊大巴

de ligt

個個冇可能上到位
好似補選

都好既，最後一場有杯捧

下半場都好撚廢wo
晨運咁撚樣

去邊

永續牙

估唔到荷甲水平低成咁...英超第六都可以玩殘荷甲第二

獌成班好撚high

技術幾好，幾扭得

腳法好…摩洛哥人係好腳法
入籍德國

屌，柏金咩

做乜撚

空撚哂射到咁

咁都唔入

羅美路連球都無撲過

笑撚死
咁多人想笠

屌你老母攻果陣永遠個撚個塞哂喺中間做乜撚

個細波咁都贏到

有救左幾球簡單波
接實個隻

紅衫咩人黎？

伊巴

訓教，唔睇獌自hi

獌狗係咪3冠王

無乜威脅波
成班好似怯場咁

其實隊波係咪唔記得自己輸緊2 球

果種慢慢黎真係吹漲

輸2 粒算少

系

希望Ajax 班友下季唔會比人拆

下年打歐霸咪到你呀妓試下贏呀積士囉

de Ligt

咁撚廢冇人拆啦

查奥爾下下死要自己去

2 翼攞到波唔出

我睇到都呆左 個黑鬼幾球都係no look但無一次成功

揾唔到邊件會有人拆

真係無邊件搶眼

有搶眼地廢

佢差d就代表黎巴嫩黎香港踢亞盃外

荷甲係歐洲聯賽排第十 英狗假假地都第三

黎巴嫩人黎 姐係亞洲人

廢隊都會將勤補拙多跑空位，成隊ajx真係等波到3-4個喺禁區頂玩no look pass

無睇開荷甲真係唔知差成咁連一個似樣組織都無，曼聯拍大巴都有幾球精彩反擊

番去打老婆算啦 比人禁住打呀 完全無得打

dolberg 今場踢成點

得啖笑
腳都好似無起過

決賽完左 呢個臨時球迷區係咪要散水

其實輸左就係輸左, 差半班波就係半班波, 都冇咩好講 唔夠打同鐘意隊波係2回事, 至少我一定唔係因為佢地拎杯先鐘意

柏金講既野正正係依家既心聲 "When you start supporting a football club, you don't support it because of the trophies, or a player, or history, you support it because you found yourself somewhere there; found a place where you belong"

如果我鐘意拎杯, 我一早鐘意皇馬巴塞啦

win, draw or loss til I die

好差下, 冇波到, 佢唔係一個自己可以搵到食既前鋒
今場得2,3個表演比較好

龍門, 基本上冇失誤, 輸個2球波, 都唔關佢事, 而且用波能力強, 過多2季好大機會去大會

de Ligt, 福仔冇一球波過到佢, 成場波都好穩陣 犯規又少, 幫返山齊士唔少, 係荷甲佢係好鐘意帶波上前, 遠射能都強, 最令人期待佢係, 佢只係17歲

右閘 Veltman 同查奧e, 大部份造波好多時都係右邊. 2個都產生左比較大既作用, 當中查奧e更加有幾次個人突破, 希望可以留多年, 唔好咁快返車仔

其他都係水準以下, 冇咩可以再補充

老老實實，睇咁耐唔覺卡拿臣勁，唔及史尼達一半

其實都唔同類型 卡拿臣就似小豬後期 佢一定唔係派牌型球員
不過我一的都唔會睇好佢 成就都係咁上下
依家傳梗愛華頓想買佢代替巴克里
祝佢好運

成班死話廢話廢，獌狗死守點做上前呀？
只能夠講差一班波，加上獌狗戰術成功。
卡拉臣講真冇乜進步空間喇，兩隻翼再係淨識上腳都唔睇好。
打得最好係條防線，好快俾人拆骨。